[{"data": "2017-10-24", "bow": {"16777069": 1, "documento": 2, "pode": 1, "ser": 1, "verificado": 1, "endere\u00e7o": 1, "eletr\u00f4nico": 1, "c\u00f3digo": 1, "00032017102300001": 1, "assinado": 1, "digitalmente": 1, "conforme": 1, "mp": 1, "22002": 1, "24082001": 1, "infraestrutura": 1, "chaves": 1, "p\u00fablicas": 1, "brasileira": 1, "sum\u00e1rio": 1, "p\u00e1gina": 1, "presid\u00eancia": 1, "rep\u00fablica": 1, "1": 1, "minist\u00e9rio": 23, "agricultura": 1, "pecu\u00e1ria": 1, "abastecimento": 1, "4": 1, "ci\u00eancia": 1, "tecnologia": 1, "inova\u00e7\u00f5es": 1, "comunica\u00e7\u00f5es": 1, "7": 1, "cultura": 1, "12": 1, "defesa": 1, "14": 1, "educa\u00e7\u00e3o": 1, "28": 2, "fazenda": 1, "76": 2, "ind\u00fastria": 1, "com\u00e9rcio": 1, "exterior": 1, "servi\u00e7os": 1, "89": 2, "integra\u00e7\u00e3o": 1, "nacional": 2, "justi\u00e7a": 1, "seguran\u00e7a": 1, "p\u00fablica": 2, "91": 1, "sa\u00fade": 1, "93": 1, "transpar\u00eancia": 1, "fiscaliza\u00e7\u00e3o": 2, "uni\u00e3o": 4, "97": 1, "cidades": 1, "98": 2, "minas": 1, "energia": 1, "desenvolvimento": 2, "social": 1, "100": 1, "esporte": 1, "106": 1, "meio": 1, "ambiente": 1, "107": 2, "planejamento": 1, "gest\u00e3o": 1, "trabalho": 1, "109": 1, "turismo": 1, "111": 1, "direitos": 1, "humanos": 1, "112": 2, "transportes": 1, "portos": 1, "avia\u00e7\u00e3o": 1, "civil": 1, "conselho": 1, "p\u00fablico": 2, "116": 2, "tribunal": 1, "contas": 1, "118": 1, "119": 1, "poder": 2, "legislativo": 1, "120": 2, "judici\u00e1rio": 1, "entidades": 1, "exerc\u00edcio": 1, "profiss\u00f5es": 1, "liberais": 1, "131": 1, "138": 1, "p\u00e1ginas": 3, "demais": 1, "estados": 1, "distrito": 1, "federal": 1, "r": 11, "050": 1, "200": 1, "090": 1, "240": 1, "190": 1, "340": 1, "250": 2, "400": 1, "500": 3, "650": 1, "04": 1, "32": 1, "80": 1, "156": 1, "160": 1, "254": 1, "acima": 1, "pre\u00e7o": 1, "tabela": 1, "excedente": 1, "multiplicado": 1, "00179": 1, "defensora": 1, "institu": 1}, "texto": "ISSN 1677-7069 Este documento pode ser verificado no endere\u00e7o eletr\u00f4nico http://www.in.gov.br/autenticidade.html, pelo c\u00f3digo 00032017102300001\nDocumento assinado digitalmente conforme MP no - 2.200-2 de 24/08/2001, que institui a\nInfraestrutura de Chaves P\u00fablicas Brasileira - ICrasil.\nSum\u00e1rio\n.\nP\u00c1GINA Presid\u00eancia da Rep\u00fablica.................................................................... 1\nMinist\u00e9rio da Agricultura, Pecu\u00e1ria e Abastecimento ...................... 4\nMinist\u00e9rio da Ci\u00eancia, Tecnologia, Inova\u00e7\u00f5es e Comunica\u00e7\u00f5es ...... 7\nMinist\u00e9rio da Cultura........................................................................ 12\nMinist\u00e9rio da Defesa......................................................................... 14\nMinist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o .................................................................... 28\nMinist\u00e9rio da Fazenda....................................................................... 76\nMinist\u00e9rio da Ind\u00fastria, Com\u00e9rcio Exterior e Servi\u00e7os .................. 89\nMinist\u00e9rio da Integra\u00e7\u00e3o Nacional ................................................... 89\nMinist\u00e9rio da Justi\u00e7a e Seguran\u00e7a P\u00fablica...................................... 91\nMinist\u00e9rio da Sa\u00fade .......................................................................... 93\nMinist\u00e9rio da Transpar\u00eancia, Fiscaliza\u00e7\u00e3o e Controladoria-Geral da Uni\u00e3o . 97\nMinist\u00e9rio das Cidades...................................................................... 98\nMinist\u00e9rio de Minas e Energia......................................................... 98\nMinist\u00e9rio do Desenvolvimento Social.......................................... 100\nMinist\u00e9rio do Esporte...................................................................... 106\nMinist\u00e9rio do Meio Ambiente........................................................ 107\nMinist\u00e9rio do Planejamento, Desenvolvimento e Gest\u00e3o ............. 107\nMinist\u00e9rio do Trabalho ................................................................... 109\nMinist\u00e9rio do Turismo .................................................................... 111\nMinist\u00e9rio dos Direitos Humanos .................................................. 112\nMinist\u00e9rio dos Transportes, Portos e Avia\u00e7\u00e3o Civil ..................... 112\nConselho Nacional do Minist\u00e9rio P\u00fablico..................................... 116\nMinist\u00e9rio P\u00fablico da Uni\u00e3o .......................................................... 116\nTribunal de Contas da Uni\u00e3o ......................................................... 118\nDefensoria P\u00fablica da Uni\u00e3o.......................................................... 119\nPoder Legislativo............................................................................. 120\nPoder Judici\u00e1rio............................................................................... 120\nEntidades de Fiscaliza\u00e7\u00e3o do Exerc\u00edcio das Profiss\u00f5es Liberais . 131\nIneditoriais ....................................................................................... 138\nP\u00e1ginas\nDemais\nEstados\nDistrito\nFederal\nR$ 0,50 R$ 2,00\n0,90\nR$ 2,40\nR$\n1,90\nR$ 3,40\nR$\n2,50\nR$ 4,00\nR$\n5,00\nR$ 6,50\nR$\nde 04 a 28\nde 32 a 76\nde 80 a 156\nde 160 a 250\nde 254 a 500 - Acima de 500 p\u00e1ginas = pre\u00e7o de tabela mais excedente de\np\u00e1ginas multiplicado por R$ 0,0179"}, {"data": "2017-10-24", "bow": {"tabela": 1, "pre\u00e7os": 1, "jornais": 1, "presid\u00eancia": 1, "rep\u00fabl": 1}, "texto": "TABELA DE PRE\u00c7OS DE JORNAIS AVULSOS Presid\u00eancia da Rep\u00fablica\n."}, {"data": "2017-10-24", "bow": {"casa": 1, "civil": 1, "instituto": 1, "nacional": 1, "coloniza\u00e7\u00e3o": 1, "reforma": 1, "diretoria": 1, "desenvolvimento": 1, "projetos": 1, "termo": 4, "aditivo": 3, "primeiro": 1, "execu\u00e7\u00e3o": 2, "18": 2, "agosto": 2, "2017": 2, "universidade": 1, "objetivo": 2, "realiza\u00e7\u00e3o": 1, "x": 1, "congresso": 1, "brasileiro": 1, "processo": 1, "n\u00ba": 2, "54000000297201799": 1, "objeto": 1, "presente": 1, "of\u00edcio": 1, "temo": 1, "74": 1, "setenta": 1, "quatro": 1, "dias": 1, "passando": 1, "13": 1, "janeiro": 1, "2018": 1, "fun\u00e7\u00e3o": 1, "atraso": 1, "libera\u00e7\u00e3o": 1, "recursos": 1, "financeiros": 1, "data": 1, "18082017": 1, "leonardo": 1, "silva": 1, "presidente": 1, "50105582549": 1, "uns": 1, "goes": 1, "cpa": 1, "extracto": 1, "filmado": 1, "inca": 1, "assinat": 1}, "texto": "CASA CIVIL\nINSTITUTO NACIONAL DE COLONIZA\u00c7\u00c3O\nE REFORMA AGR\u00c1RIA\nDIRETORIA DE DESENVOLVIMENTO\nDE PROJETOS DE ASSENTAMENTO\nEXTRATO DE TERMO ADITIVO Primeiro Termo Aditivo ao Termo de Execu\u00e7\u00e3o Descentralizada, de 18\nde agosto de 2017, firmado entre o INCRA e a Universidade de Bras\u00edlia\nUNB, que tem por objetivo Realiza\u00e7\u00e3o do X Congresso Brasileiro de\nAgroecologia. Processo n\u00ba 54000000297/2017-99. Objeto: O presente\nTermo Aditivo tem por objetivo prorrogar de of\u00edcio a vig\u00eancia do Temo de Execu\u00e7\u00e3o Descentralizada, de 18 de agosto de 2017 por 74\n(setenta e quatro) dias, passando a vigorar at\u00e9 13 de janeiro de 2018, em\nfun\u00e7\u00e3o do atraso na libera\u00e7\u00e3o dos recursos financeiros. Data da Asinatura: 18/08/2017. Signat\u00e1rio: Leonardo G\u00f3es Silva - Presidente do\nINCRA, CPF n\u00ba 501.055.825-49. (GABT-1)"}, {"data": "2017-10-24", "bow": {"nacional": 2, "legal": 2, "termo": 2, "aditivo": 2, "n\u00ba": 3, "42017": 1, "133003": 1, "n\u00famero": 1, "contrato": 1, "1182014": 1, "processo": 1, "56377000309201490": 1, "52014": 1, "contratante": 1, "instituto": 1, "coloniza\u00e7\u00e3o": 1, "reforma": 1, "contratado": 2, "03680044000106": 1, "c": 1, "empreendimentos": 1, "la": 1, "presente": 1, "objeto": 1, "altera\u00e7\u00e3o": 1, "cl\u00e1usula": 1, "sexta": 1, "prazo": 1, "fundamento": 1, "lei": 1, "866693": 1, "11102017": 1, "09012018": 1, "data": 1, "assinatura": 1, "10102017": 1, "20102017": 1, "sr": 1, "prego": 1, "extracto": 1, "simon": 1, "amaz\u00f3nia": 1, "execu\u00e7\u00e3o": 1, "373083372012017e800010": 1}, "texto": "SUPERINTEND\u00caNCIA NACIONAL DE\nREGULARIZA\u00c7\u00c3O FUNDIARIA NA AMAZONIA LEGAL\nEXTRATO DE TERMO ADITIVO N\u00ba 4/2017 - UASG 133003 N\u00famero do Contrato: 118/2014.\nN\u00ba Processo: 56377000309201490.\nPREG\u00c3O SRP N\u00ba 5/2014. Contratante: INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZA\u00c7\u00c3O E REFORMA AGRARIA. CNPJ Contratado: 03680044000106. Contratado : C . A . EMPREENDIMENTOS LA - EPP.Objeto: O presente termo aditivo tem objeto a altera\u00e7\u00e3o da\ncl\u00e1usula sexta - prazo de execu\u00e7\u00e3oe vig\u00eancia. Fundamento Legal: LEI\n8666/93 . Vig\u00eancia: 11/10/2017 a 09/01/2018. Data de Assinatura: 10/10/2017.\n(SICON - 20/10/2017) 373083-37201-2017NE800010"}, {"data": "2017-10-24", "bow": {"termo": 2, "aditivo": 2, "n\u00ba": 3, "42017": 1, "133003": 1, "n\u00famero": 1, "contrato": 1, "1222014": 1, "processo": 1, "56377000313201458": 1, "52014": 1, "contratante": 1, "instituto": 1, "nacional": 1, "coloniza\u00e7\u00e3o": 1, "reforma": 1, "contratado": 2, "07202990000190": 1, "objeto": 2, "presente": 1, "altera\u00e7\u00e3o": 1, "cl\u00e1usula": 1, "sexta": 1, "prazo": 1, "fundamento": 1, "legal": 1, "lei": 1, "866693": 1, "06102017": 1, "05122017": 1, "data": 1, "assinatura": 1, "05102017": 1, "20102017": 1, "sr": 1, "prego": 1, "extracto": 1, "lida": 1, "in": 1, "simon": 1, "execu\u00e7\u00e3o": 1, "373083372012017e800010": 1, "ep": 1}, "texto": "EXTRATO DE TERMO ADITIVO N\u00ba 4/2017 - UASG 133003 N\u00famero do Contrato: 122/2014.\nN\u00ba Processo: 56377000313201458.\nPREG\u00c3O SRP N\u00ba 5/2014. Contratante: INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZA\u00c7\u00c3O E REFORMA AGRARIA. CNPJ Contratado: 07202990000190. Contratado : RN CONSTRUCOES E EMPREEIMENTOS LTDA - EPP. Objeto: O presente termo aditivo tem\nobjeto a altera\u00e7\u00e3o da cl\u00e1usula sexta - prazo de execu\u00e7\u00e3oe vig\u00eancia.\nFundamento Legal: LEI 8666/93 . Vig\u00eancia: 06/10/2017 a\n05/12/2017. Data de Assinatura: 05/10/2017.\n(SICON - 20/10/2017) 373083-37201-2017NE800010"}, {"data": "2017-10-24", "bow": {"regional": 2, "bahia": 1, "contrato": 1, "n\u00ba": 4, "212017": 1, "373053": 1, "processo": 1, "54000005843201788": 1, "12016": 1, "contratante": 1, "instituto": 1, "nacional": 1, "coloniza\u00e7\u00e3o": 1, "reforma": 1, "contratado": 2, "20238080000125": 1, "ideias": 1, "contrata\u00e7\u00e3o": 1, "empresa": 1, "especializada": 1, "sob": 1, "demanda": 1, "servi\u00e7os": 2, "organiza\u00e7\u00e3o": 2, "eventos": 1, "suporte": 1, "compreendo": 1, "planejamento": 1, "operacional": 1, "execu\u00e7\u00e3o": 1, "acompanhamento": 1, "atender": 1, "154419": 1, "pe": 1, "0012016": 1, "fundamento": 1, "legal": 1, "lei": 2, "866693": 1, "105202002": 1, "decreto": 1, "22711997": 1, "20102017": 2, "20102018": 1, "valor": 1, "total": 1, "r": 1, "735361805": 1, "fonte": 1, "100000000": 1, "data": 1, "assinatura": 1, "19102017": 1, "2017e800493": 1, "373053372012017e800058": 1, "eli": 1, "simon": 1, "necessidades": 1, "integrada": 1, "sr": 1, "prego": 1, "ama": 1, "extract": 1}, "texto": "SUPERINTEND\u00caNCIA REGIONAL NA BAHIA\nEXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 21/2017 - UASG 373053 N\u00ba Processo: 54000005843201788.\nPREG\u00c3O SRP N\u00ba 1/2016. Contratante: INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZA\u00c7\u00c3O E REFORMA AGRARIA. CNPJ Contratado: 20238080000125. Contratado : AWA IDEIAS INTEGRADAS EELI - EPP.Objeto: Contrata\u00e7\u00e3o de empresa especializada napreta\u00e7\u00e3o, sob demanda dos servi\u00e7os de organiza\u00e7\u00e3o de eventos servi\u00e7os\ncorrelacionados e suporte, compreendo o planejamento operacional, organiza\u00e7\u00e3o, execu\u00e7\u00e3o e acompanhamento, para atender as necesidades da Superintend\u00eancia Regional do INCRA/BA. UASG 154419 - PE 001/2016. Fundamento Legal: LEI 8666/93 E SUAS ALTA\u00c7\u00d5ESE LEI 10.520/2002, DECRETO N\u00ba 2.271/1997. Vig\u00eancia: 20/10/2017 a 20/10/2018. Valor Total: R$7.353.618,05. Fonte: 100000000 - 2017NE800493. Data de Assinatura: 19/10/2017.\n(SICON - 20/10/2017) 373053-37201-2017NE800058"}, {"data": "2017-10-24", "bow": {"regional": 1, "contrato": 2, "n\u00ba": 3, "220002017": 1, "373080": 1, "processo": 1, "54150000603201773": 1, "dispensa": 1, "12017": 1, "contratante": 1, "instituto": 1, "nacional": 1, "coloniza\u00e7\u00e3o": 1, "reforma": 1, "contratado": 2, "01543032000104": 1, "sa": 1, "d": 2, "objeto": 1, "fornecimento": 1, "energia": 1, "el\u00e9trica": 1, "uso": 1, "exclusivo": 1, "unidade": 1, "segundo": 1, "estrutura": 1, "modalidade": 1, "tens\u00e3o": 1, "quantidades": 1, "per\u00edodos": 1, "termos": 1, "estabelecidos": 1, "presente": 1, "fundamento": 1, "legal": 1, "artigo": 1, "24": 1, "lei": 1, "n": 1, "866693": 1, "11092017": 2, "10092018": 1, "valor": 1, "total": 1, "r": 1, "17760000": 1, "fonte": 1, "176370002": 1, "data": 1, "assinatura": 1, "20102017": 1, "373080372012017e800144": 1, "extracto": 1, "incis\u00e3o": 1, "2017e800018": 1, "cela": 1, "consumidor": 2, "simon": 1, "xix": 1}, "texto": "SUPERINTEND\u00caNCIA REGIONAL EM GOI\u00c1S\nEXTRATO DE CONTRATO N\u00ba 22000/2017 - UASG 373080 N\u00ba Processo: 54150000603201773.\nDISPENSA N\u00ba 1/2017. Contratante: INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZA\u00c7\u00c3O E REFORMA AGRARIA. CNPJ Contratado: 01543032000104. Contratado : CELG DISTRIBUICAO S.A. - CELG\nD -.Objeto: Fornecimento de energia el\u00e9trica, pela CELG D ao Cosumidor, para uso exclusivo em sua unidade consumidora, segundo a\nestrutura tarif\u00e1ria, modalidade, subgrupo de tens\u00e3o, nas quantidades e\nper\u00edodos e termos estabelecidos no presente contrato. Fundamento\nLegal: Inciso XXII, artigo 24, da Lei n. 8.666/93. Vig\u00eancia: 11/09/2017 a 10/09/2018. Valor Total: R$177.600,00. Fonte: 176370002 - 2017NE800018. Data de Assinatura: 11/09/2017.\n(SICON - 20/10/2017) 373080-37201-2017NE800144"}, {"data": "2017-10-24", "bow": {"regional": 1, "par\u00e1": 1, "unidade": 3, "avan\u00e7ada": 3, "coloniza\u00e7\u00e3o": 1, "aviso": 1, "licita\u00e7\u00e3o": 1, "eletr\u00f4nico": 2, "n\u00ba": 3, "62017": 1, "373032": 1, "processo": 1, "54101000207201721": 1, "objeto": 1, "servi\u00e7os": 2, "forma": 2, "limpeza": 1, "conserva\u00e7\u00e3o": 1, "especial": 2, "posto": 1, "avan\u00e7ado": 1, "usina": 1, "casas": 1, "h\u00f3spedes": 1, "i": 1, "ii": 1, "bem": 1, "presta\u00e7\u00e3o": 2, "2": 2, "el\u00e9tricas": 1, "autom\u00e1ticas": 1, "110": 1, "volts": 1, "duas": 1, "torneiras": 1, "capacidade": 1, "m\u00ednima": 1, "6": 1, "seis": 1, "litros": 1, "prepara\u00e7\u00e3o": 1, "caf\u00e9": 1, "conforme": 1, "condi\u00e7\u00f5es": 1, "quantidades": 1, "exig\u00eancias": 1, "estabelecidas": 1, "total": 1, "itens": 1, "00001": 1, "23102017": 2, "endere\u00e7o": 1, "travessa": 1, "10": 1, "novembro": 1, "345": 1, "bairro": 1, "centro": 1, "pa": 1, "entrega": 1, "propostas": 2, "partir": 1, "site": 2, "abertura": 1, "03112017": 1, "inca": 1, "depend\u00eancia": 1, "1200": 1, "1000": 1, "1159": 1, "pascal": 1, "cafeteira": 1, "1759": 1, "editar": 1, "prego": 1, "0800": 1, "passeio": 1, "anexo": 1, "fornecimento": 1, "continu": 1}, "texto": "SUPERINTEND\u00caNCIA REGIONAL NO PAR\u00c1\nUNIDADE AVAN\u00c7ADA DE COLONIZA\u00c7\u00c3O ALTAMIRA\nAVISO DE LICITA\u00c7\u00c3O\nPREG\u00c3O ELETR\u00d4NICO N\u00ba 6/2017 - UASG 373032 N\u00ba Processo: 54101000207201721 . Objeto: Preg\u00e3o Eletr\u00f4nico - Preta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de forma continuada de limpeza, conserva\u00e7\u00e3o, hgieniza\u00e7\u00e3o e asseio nas depend\u00eancias da Unidade Avan\u00e7ada Especial\ndo INCRA em Altamira/PA, do Posto Avan\u00e7ado do INCRA em Anpu/PA e da Usina PACAL Casas de H\u00f3spedes I e II, bem como, presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7os de forma continuada de copeiragem, com fonecimento, em comodato, de 2 cafeteiras el\u00e9tricas autom\u00e1ticas de 110\nvolts, com 2 (duas) torneiras e capacidade m\u00ednima de 6 (seis) litros, para prepara\u00e7\u00e3o de caf\u00e9 nas depend\u00eancias da Unidade Avan\u00e7ada Epecial do INCRA em Altamira/PA,conforme condi\u00e7\u00f5es, quantidades e\nexig\u00eancias estabelecidas no edital e seus anexos. Total de Itens Lcitados: 00001. Edital: 23/10/2017 de 08h00 \u00e0s 11h59 e de 12h00 \u00e0s\n17h59. Endere\u00e7o: Travessa 10 de Novembro, N\u00ba 345 Bairro Centro - ALTAMIRA - PA ou www.comprasgovernamentais.gov.br/edtal/373032-05-6-2017. Entrega das Propostas: a partir de 23/10/2017\n\u00e0s 08h00 no site www.comprasnet.gov.br. Abertura das Propostas: 03/11/2017 \u00e0s 10h00 no site www.comprasnet.gov.br."}, {"data": "2017-10-24", "bow": {"sousa": 1, "20102017": 1, "373032372012017e800005": 1, "sid": 1}, "texto": "LIONIR GONCALVES DE SOUSA Pregoeiro\n(SIDEC - 20/10/2017) 373032-37201-2017NE800005"}, {"data": "2017-10-24", "bow": {"regional": 2, "divis\u00e3o": 1, "desenvolvimento": 1, "projetos": 2, "uso": 3, "instituto": 1, "nacional": 1, "coloniza\u00e7\u00e3o": 1, "reforma": 1, "munic\u00edpio": 2, "75771477000170": 1, "registrado": 1, "sob": 1, "230002017": 1, "54200003747201315": 1, "objeto": 1, "\u00e1rea": 1, "13615": 1, "ha": 1, "localizada": 1, "eli": 2, "vive": 2, "i": 1, "ii": 1, "situada": 1, "constru\u00e7\u00e3o": 1, "duas": 1, "escolas": 1, "20": 1, "vinte": 1, "anos": 1, "contados": 1, "partir": 1, "data": 1, "deste": 1, "contrato": 1, "assinatura": 2, "16092017": 1, "superintendente": 1, "substituta": 1, "marcelo": 1, "martins": 1, "prefeito": 1, "municipal": 1, "extracto": 1, "filmado": 1, "parar\u00e1": 1, "pro": 1, "sess": 1}, "texto": "SUPERINTEND\u00caNCIA REGIONAL NO PARAN\u00c1\nDIVIS\u00c3O DE DESENVOLVIMENTO DE PROJETOS\nDE ASSENTAMENTO\nEXTRATO DE CESS\u00c3O DE USO Cess\u00e3o de Uso firmado entre o Instituto Nacional de Coloniza\u00e7\u00e3o e\nReforma Agr\u00e1ria e o Munic\u00edpio de Goioxim - CNPJ: 75.771.477/0001-70, registrado sob CRT/PR/N\u00ba 23.000/2017, Proc.: 54200.003747/2013-15 - Objeto: Cess\u00e3o de Uso de uma \u00e1rea 1,3615\nha, localizada nos Projetos de Assentamento Eli Vive I e Eli Vive II, situada no Munic\u00edpio de Londrina/PR, para a constru\u00e7\u00e3o de duas\nescolas. Vig\u00eancia: 20 (vinte) anos contados, a partir da data da asinatura deste Contrato. Assinatura: 16/09/2017, Cl\u00e9ria Figueredo - Superintendente Regional Substituta e Marcelo Belinati Martins - Prefeito Municipal de Londrina/PR."}]